［從敵人中學習］林鄭+黑警 = 極級高牆

簡單咁講，林鄭+黑警做既所有事，全香港人同全世界有眼睇到，但一樣有人會盲目支持，重點係中共林鄭同黑警從不割蓆，所以到今日佢地仍然霸道橫行。

我地一直所講核爆都唔割，唔係口號，係一個信念，相信所有手足為著光復香港 時代革命去抗爭，敵人所講“不完美，可接受，要改善” ，我地理應學習，我地香港每一次都係從難關中，改善，學習，再成長。

依家面對最大爭議既係 獅鳥同裝修，大家唔需要互相責備，我地要既係提點同改善，每一個手足都係為著 光復香港 時代革命 而走出黎。

記住，我地係雞蛋一方，而面對住係一個全世界最難打既中共高牆，我地一定要團結，大家勿忘初衷！！

請記住梁天琦信中講到：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。